有冇人都有睇legotommy

有搞笑

又有正經

仲有好多作品

冇人睇好高質喎

有啊follow咗佢ig好耐

睇咗真話俠未

即係睇咗十幾集 （唔記得係咪按集計）

痴線佬作品

最新個幾話好正

Push

有睇開

推